有2個offer應該點簡好

1. 四大發展商
17K 13AL 包飯 12個月糧 + bonus

2.科學園番工
19K 14AL 13個月糧+Bonus

基本上要做的野都一樣 ，本身係offer 1 做左一星期左右 同事都幾好 不過流失率好高同個個同事都要OT
應唔應因為大公司個名而留低

人工第2份高咁多都唔做？

第2份

第1間: sell hk

用第二份工去同第一份工講價
計返人工 講到20-21x12先做

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

所以第2份有咩係差過第1份

我想做科學園

當然揀2，依家唔會做一世，咁先可以愈搵愈多，大公司得個名，只要你好學歷工作經驗其實無乜用，不過科學園返工好重皮自己要考慮

兩份都係返五日?

包飯一定係sell hk 啦

上位應該第二份快d

車程唔計？

本身住大西北
2個係咪都要一個鐘以上

都係五天工作

人工高個份

頭1個係返site定地盤先？

我見上網得8點鐘個班

趕唔趕到番9點

番 office

科學園有無野食？

2所有野都好d

發展商仲要人工低d,仲要ot,

所謂為個名而做未免太不智,
又唔係mnc , 有幾出名？外國識你老鼠咩

咁梗係人工高d嗰份啦